點解立場新聞所有有關美國既post都全部反侵？

詳情可以look下立場Facebook啲新聞

立場係咪鬼

一定要支持侵？

投共

推

除咗反侵仲支持拜登囉
報導唔中立

立場本身多左膠專欄作家咪多囉

專欄 ≠ 社評

有咩媒體係中立

以偏概全?

共媒

唔係左膠咁簡單